[突發]世界衛王組織宣佈繼天花後成功撲滅另外兩款致命病毒！！！

成功撲滅流感同感冒